覺唔覺魚有骨呢個設定好反智

上帝有冇理過我哋感受

食軟骨魚

係
次次食都好麻煩

覺唔覺得上帝呢個設定好反智

全能嘅上帝可唔可以令自己畀魚骨哽親

係你班人類先咁垃圾 你見d鯊魚會唔會唔食埋骨 ？

狗也不吃

魚骨咁尖點解唔會拮到自己

太容易得到嘅野人唔會珍惜
上帝比你行先幾步

所以上帝唔出現
就係想世人珍惜佢

日日比你見
同人有咩分別
上帝又贏